江敏強不滿屯門區議會言論 拉隊離場

【屯門區議會 警方拉隊離場】

屯門區議會今日召開會議，警方屯門區指揮官江敏強出席匯報區內治安情況。席間兆翠區議員甄霈霖發言時提及，去年 10 月 1 日 18 歲中五生曾志健中槍入院，當時有一隊防暴警察在無戴口罩情況下進入醫院，批評警員「污糟邋遢」。

江敏強不滿甄霈霖言論，要求屯門區議會主席陳樹英裁定甄言論冒犯。惟陳樹英指，每個人對該番言論的理解不同，認為言論不算冒犯，並指議會有大量議程尚待處理，拒絕作裁決。江敏強其後表示，他們不能再繼續參與會議，與其他警方人員拉隊離場。

片段：

唔啱聽就走人 邊到搵呢啲工

走啦，死撚哂佢，唔好再返黎TIM 呀，男人婆

死遠D啦

Bye bye好行唔送

死警甴

江狗

區議員做得好

江敏強 係咪「肛吻鄧炳強」嘅縮寫黎?
連個名都幫大Sir奶緊屎眼 呢啲真係明日之星

唔啱聽就走，毅進仔即係毅進仔

驚方信息冇講錯，隨心所慾